劇情都好合理，係我老西都打左先，元朗班友肯定同黑警合作

劇情係黑警即將入屯門老屈拉人封鋪，之後元朗可以接手地盤，屯門個班唔通坐以待斃?打左先穩陣

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

分分鐘屯門有大可樂倉大麻倉，黑警一野掃晒後門同元朗分錢，你都咪話唔爽

推